[講劇集] 經典古裝韓劇

朱蒙

女人天下

大長今

醫道

茶母

善德女王

全部都係童年回憶，大家點睇？

Bonus 陸蒙